其實係咪所有男人都會j自己識既人

梗係會
唔會 無野好j

係

識耐咗 冇性慾了

唔會

係
有feel嘅話就算唔係靚仔都照j
射得仲多

男J男

J死男